中共唔單止成身債 仲有唔少國家等住開佢波

點解中共成身債
呢個POST已經講左
支共都想攬炒？

而家佢做既每一樣野真係燒錢燒到仆街
但係因為中共以前就無好好發展經濟民生 拎哂D時間去搞文革
就連國家都係偷返黎
搞到而家想推經濟上去都推唔郁

至於咩國家想佢波 真係大撚把
係世界上佢已經俾人邊緣化
但係
你係外國人都唔會想侵略佢地
一黎支那無侵略價值
二黎支那人養唔過 要洗底必須2-3代先洗得白

所以中共必須要擺出強硬姿態 唔可以俾人知佢已經五勞七傷
解釋左點解D人話中共只係紙老虎
其實要加速支爆真係好簡單
中共呢個敗家仔就算拎哂香港個5000億都會瞬間燒哂
只要香港人唔好交稅 唔好俾佢起乜鳩明日大魚
港共就算想送錢都送唔到
唔好覺得美國無做野 佢到而家仲打貿易戰已經係最大幫忙

就我黎睇中共已經齊哂亡國條件
天災 - 三峽大壩 豬瘟
人禍 - 香港
內憂 - 中共內部鬥爭
外患 - 同美國佬打貿易戰

係呢場運動入面 香港人唯一光輝就係要甩身
令中國失去對香港既管治權

Push 支爆

推

Push

罷工野餐去

老實講，我覺得過程慢長而痛苦

短期黎睇係一定要罷工 KEEP住野餐
中期係區選
長期係罷交稅
唔好睇落每次野餐完無乜用咁
其實佢一路扣緊HP又會話你知咩

香港得返兩條路揀
一係甩身
一係攬炒
除非雜種落台有第二個整民主中國
否則有生之年就會睇到支爆

聽講支那養老基金2024-2025年就會燒哂
再加埋一堆維穩項目
但係香港人等唔到咁耐
所以一定唔好交稅
加速佢支爆

【 39秒冇成本救港方法！！！】

三峽大壩 非洲豬瘟大規模爆發都係人禍

抗爭係慢長而光明

PUSH

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

香港唔係人禍，人禍應該係黑警同林病

樓主個腦都未清醒

Pish for支爆

我支持唔交稅 不過一定要推動到其他人唔交

搵方法加速支爆

8月5號齊罷工

乜唔係中共買左好多美債咩，咁應該唔會咁快支爆掛。。。

我覺得日俄其實一直都猴住中國土地

旅遊、酒店、飲食、零售，四大行業都係6月寒冬。

股市、金融、保險是彈爆一樣，特別係有咩醜聞打擊市場信心，外資即刻撤資走，真焦土

當你覺得過程慢長而痛苦 就代表成功非常接近我們！

但係參與到呢個過程
係我嘅榮幸

中國其實去槓桿失敗咗，債務一路急升
半個月前Institute of International Finance (IIF)出report話中國民間加政府債務已經去到GDP嘅300%，佔全球總債15%

source:

快d 出老解
死得仲快

8月5號罷工

其實最重要果點你無講
唔知2020定2030中國有3份1人口係老年人
佢養老金根本唔夠比 以家開始cut緊

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！

香港人一定要同中共脫離關係先有發展前途
依家啲發展同送錢俾中國無分別

8月5號一齊罷工

你漏左蟲禍

一句唔認借過咪得 中國最叻 歷史文件咪算

開佢波

好諷刺有份供無份拎
冇份供有份拎

我地連罷工、老豆接仔放工都未試
香港人 唔好放棄!
__________________

7月30 : 地鐵不合作運動 調景嶺
8月2 : 公務員集會罷工
8月5 : 一齊罷工

停止前線義士受傷被捕

*光後香港!時代革命

天災果度仲有秋行軍蟲
好耐冇人講，唔知依家點

唔認同 佢周身債，呢個係極權到 吸乾人民都唔會比自己窮既國家
見咁多大陸人周圍洗錢 我認為大陸 仍然 相當富裕
經濟比貿易戰影響 只係 無以前咁富裕
大把國家都等佢衰弱開佢波
你諗下美國衰弱都大把人搵佢算帳一樣

三峽爆左會死幾多

之前有巴打講左唔交税不可行，佢會賤到直接扣你bank acct

求大家幫手推 小弟得一對手

雙普選比獨立調查更重要

大規模債務違約滅國都似
等於直接自爆金融核彈

等睇開水喉印銀紙Hyperinflation

但慶幸自己參與其中

有無人幫手諗下點樣搞到一帶一路收皮

齊上齊落架嘛

唯有交多幾蚊 煩住佢

you burn with us!!!!

留命等睇支爆

人禍邊只香港
大家加油

推支爆

推
光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

2047到時只會都係變返中國，仲要一下子就變，一定好多人接受唔到。

所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！

今次唔成功 真係可以收得皮

建議不要只睇熱門

而家差餉都唔撚交
10幾蚊咪由佢慢慢罰5% 10%

罷工

唔交稅已經係最大以無害既利器
班黑警以為出糧周圍打人好撚爽
無納稅人基本無位企佢地!!
香港人全部唔交稅=輕鬆、0肉體傷害、最強勁利器
所有野都係錢構造，無錢無得玩

唔該崇洋嘅入一入嚟

焦土派等緊呢日 係就快喇你老母

不如文宣比一帶一路國家

根本中共唔識管理國家

雜種係終身制點會落台
除非佢死左

不要說「推」，試着說「8月5號齊罷工」

唔係想打沉大家既做法
但一個有錢人交既稅等於大家交半世既稅

快啲清算中共啦

我地就快頂唔住啦

Wtf 呢單咩料 求簡述

推推推！

掟返自己

push

咁要迫有錢佬撤資，只有出解放軍先做到

啱啊，推！

Pish

又飛機文

張堅庭有講過

7月30號全民不合作運動
8月5號齊罷工

你個天災人禍明明都係人禍黎

五大訴求!
光復香港 時代革命!

阿拉幾時搞搞佢
咁樣迫害你啲信徒
你搞掂雜種我就信你係真神

佢要維持一定數量既美債，先令到d人對中國有信心，唔知係邊到睇過支共手頭上只有二三千億可用既流動資金

焦土

唔理智，中共喺經濟儲備理性講真係好撚勁

為左下一代 幾辛苦都值得

機場見

唔想交稅最簡單方法係捐錢扣稅

唔該巴打 真係好癲

革命尚未成功

日本搶到就好 大換血

講得好

我要罷工

日軍來了
軍人様、こっちです💁‍♂️

香港獨立，時代革命

sources?

推
支爆
唔好唔記得仲有南部大水災
佢地就撚快現玩撚完

港獨係唯一出路

唔好放棄
唔好比廢老覺得我地唔捱得
今次成功，以後所有廢老都要睇我地面色

如果我一年要交5000差餉
一直唔交會點罰錢？

香港其實係隻生金蛋嘅雞來，
所以中共先咬住唔放，
只要隻雞唔生蛋，佢就實仆街，
唔好俾佢有機會攞到蛋

interesting

大自然嘅反噬，要幾多都要俾出來

黑警搞爛咁多野，打傷咁多人
保險業多得佢唔少

快撚啲支爆啦
請多啲人晚晚掃連儂牆啦

同意 交多幾蚊同樣需要成本
而個個都交多幾蚊個行政成本一樣會好大

每次我地都有扣HP

蟲災就係天災

推
支爆

其實你明唔明人禍點解

光復香港 時代革命

其實到今時今日根本無人知佢印左幾多人仔

今日(7月29)1500-1830會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持
【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

消耗戰 睇下邊個死先

如果佢個14億人 得3分1係勞動人口真係睇下邊個唔掂先

鍾庭耀個民調籌款講明可以扣稅

長期罷交稅 要大部分人配合先得
政府主要收入係靠賣地&印花稅
如果要罷工
不如一齊去港交所外圍野餐
一班無人性只為錢既高官 要捉番住佢地既弱點

雙普選比獨立調查更重要

香港人要堅守呢場革命
對中共會好傷

香港獨立 治本救港！！！

我深信，我地會有成功既一日！

三峽係人禍黎

其實有Po教過

要唔交稅係非常之難
反而可以交多幾蚊 要政府比返多左既錢你
啲手續有排做

好難實行
如果罷工個日集會提出罷埋交稅ok？

既然係咁，點解到而家除咗出口術仲未有人幫拖

每一個人/國家都係睇有無人帶頭

個個都係打落水狗

8月5號齊擺工

之前美國一話打貿易戰, 好多國家已經唔再睇中國頭。若果依家中國一顯示自己真係紙老虎，就會一堆撲上黎分利益。

集體唔交稅算唔算間接令支爆既方法之一

大把，佢地而家用高樓價推起

唔想有人做犯法野
交多幾蚊稅 等佢退票
然後收唔到 要求再退
不斷用佢行政費

又合法 又可行

豬瘟都係

包商銀行冧係第一間
啱啱間錦州銀行好似想做第二
仲有十間就冧

(Comment 有 Wall Street Journal 全文)

嗱，你條仆街咪撚燈呀

唔係話等佢支爆就唔自己香港自己救

不過香港都要睇住鄰國會唔會影響自己

支國倒貼都唔撚要 成堆地球毒瘤

唔好交稅呢個真係要7-8成以上人都做到先有效，好老實香港稅基窄，絕大部份的稅都係由小部份高收入人士同公司交曬，你睇下報告就知

有冇咩明確方法係可以實行到唔交稅呢樣嘢
但同時要成立一個團體收番我地啲錢用嚟出糧比消防救護嗰啲

慢長痛苦過後 榮耀歸於人民
紐倫堡審判開始
我地要支共港共香港警隊十陪奉還

推女

交多幾蚊冇意義，只係增加佢管治成本
唔交稅先係斷佢財路